想讀 AI 係咪應該揀工程？

好想做 apple developer

engine-->computer science(專科)

cu/ust CS啦
HKU CS